原來紅van開車咁準時！！

今日非繁忙時間搭紅van(長線一位$15）
我第一個上車
等足20分鐘都未齊人
司機完全無開車嘅意欲
究竟未等齊人的話
上限要等耐先開車？
有冇絲巴試過等足一個鐘？

司機好似乜撚都食自己 佢梗係想客滿先開
呢個都理解 只能怪自己唔好彩上第一個

趕時間等得耐咪同司機講唔搭拎翻錢囉

試過等一個鐘，但住的地方深夜只有紅頂去，又唔捨得飛的

我搭過係上車俾錢架喎

你都on 9一啲啲落車收錢，馬頭角道去荃灣你迫佢佢都唔收
一未識派膠，井底廢物

站頭去站頭多數俾咗先
中間站上車就落車俾

其實根本就睇司機心情
試過係禁區上車司機都堅持俾埋錢先開

唯有下次做最後一個上車

想講個陣就夠人開車走左嚕～

一個鐘真係好慘
...夜闌人靜要小心

條條線唔同做法（細分就唔識啦）
上車俾同落車俾我都搭過

我都搭過